如果連登cut走咗波台會少咗幾多會然？

會唔會冇咗70%人？
連登仲生唔生存到？
其實連登係咪靠波台撐住

Cc台先係大戶
全港民主鬥士都喺度紮根